# Тестовое приложение "Редактор книг"

Для простоты ввода имя и фамилия, а также издательство оборудованы автокомплитом. Список возможных значений можно посмотреть в json в папке static.

Также можно вводить любые значения.

##

Изначально список книг пуст, потом все хранится в localStorage.
